高價收購熱血時報五週年台慶飛

好想去
有無人賣3張比我

5000收3張

得唔得呀, 熱血咁受歡迎, 9000差唔多

開個報價區啦
汪洋講到d飛咁搶手

sh到年尾放

5000千收一張，有冇可以放比我

屌你

咗多人爭做課金王搶我個小喇叭

2000張要唔要

要呀！我同收，星期一旺角等

我出6000

放俾我，星期一，地點你話事，朝早都ok

1皮野收

今晚課金王，我志在必得

你大我呀，10萬張

我準備左張瑞士樂斯銀行的本票，價值三千萬美金，你今晚係台下見我攞獎啦

呢個post的人是咪痴左線

幾千蚊想買入場卷

一萬蚊都係講緊大球場山頂位電視轉播區果1000張的會員特別1%優惠價

我知幾個金融刺客fans
最近賣左大浪灣別墅

btw 知唔知當年尼克遜秘密訪華
阿Trump呢段時間連twitter都少玩
你以為為左雜種條傻西

睇下點，我今晚一定會霸最近台嘅位，認撚住我，我戴住三條兩吋粗金鏈，背脊紋左鳩達兩公婆個樣嘅紋身，加三個裝滿cash嘅公文袋

訓身做課金王

真係太窮酸
大獎係喇叭仔

老老柒柒我覺得佢地會派飛🤘🏿

廢老：又做神功戲啊

有無米粉送先